今晚仲去元朗？不如去警總？

今日返工好多淺黃淺藍都因為元朗單野動搖，好多香港人都好嬲，我地要好好運用佢地呢刻嘅嬲
但如果我地踩入元朗，只會幫港共實行「民眾內鬥」嘅策略而且好危險
所以我地要對準政權
我地警總集會，唔會俾人打，堅持五大訴求
針對721元朗警黑合作

今晚8點警總集合，好嗎？

今晚見=
去警總無用=

求集思廣益

又落閘law,之後又拉你

今晚真係要做返D野

樓主可以收皮

今晚元朗一定係
俾人打完一次佢地會覺得好爽無代價會升級行動

圍左幾次警總，玻璃都無花過一塊

圍黎做咩，你話入去拎軍火就話姐

其實都預咗，但只少有製造過輿論壓力
總好過咩都唔做，又政府冷處理

求高見

嗯，都係
只不過擔心無和理非肯入元朗支援

都唔知邊撚個帶頭，吹到解決黑社會恐怖份子都叫「內鬥」
依家講緊屯元天手足每一日都面對生命威脅，命都冇埋到時用咩同你對準政權

OK，明白

目前0:60，元朗見

今晚，元朗見